建議保險界功能組別出黎澄清下

疫症死保險賠唔賠

唔賠又慳一筆

咁要睇你買咩？
如果係買人壽咪會賠錢比受益人
如果有醫生話你只可以生存一年內，咁危疾咪賠錢

利申agent
有咩問題隨時搵我